去淘大打藍絲唔係唔得，醒少少，你著紅衫拎國旗去啦，鬼打鬼，轉個頭講句支持警察咪唔會俾人拉囉

我是藍絲，我可以打人了
著黑衫去有咩用
打你又唔敢，得個嗌字

死黑警都識著黑衫扮示威者鬼打鬼啦屌

19:00 互屌指責post自動收皮
集中915
｛維護公告｝

連登果然係冷氣軍師集中地

係LOR, 果度咁迫, 比廢老撞倒
用蝗語講: 草你媽B, 幹麼撞我?
然後打柒佢
再大鬧: 我不幹了, 收那麼少錢在這麼迫的地方叫我來唱國歌, 還要被人撞? 不用再預我了, 你們唱到飽, 只有千五元, 收了都不夠蝕...

(唔建議太後生既玩)

推！